眼皮腫點算

條眉嗰個位生濕疹
乾燥到爆 搽咗少少cream上去
搞到依家眼皮嗰個位腫咗
好驚佢唔消腫

之前都試過咁樣腫
好驚又再嚟一次

我琴晚用眼霜 今朝起身都敏感腫咗不過唔嚴重 依家都消咗八成腫同少紅所以冇理佢 早啲瞓應該冇事

之前試過喊得太勁 個眼皮又紅又腫又甩皮 去咗睇醫生 佢開類固醇俾我 搽咗幾日就冇事

Btw試吓用雪凍咗嘅匙羹敷眼

喊到甩皮咁跨張

吓，我上次睇醫生佢叫我用熱毛巾

我估係夜晚抹完眼淚就咁就瞓咗 冇去洗面 啲眼淚噏成晚然後敏感